支持成大嘅入

其實城大d人好好架
係有d好似成大打手嘅垃圾存在所以形象先咁負面
各位影衰自己大學嘅垃圾快d對號入座啦

有半身似我

巧采梨吾糸話禾姐

樓主你係支持反枱大學既 請坐低~

系

竟然咁講三大，未死過

依排校園台多左好多成大傻閪

三大唔會講自己係三大架
屎大先會

連成一線

真

懷疑各打手係同一條友

CUHKer passing by.[black][black][/black][/black]

Sor lo ching

各位ching d名仲好笑過內容

成功大學?